口語入文✕ 粵文✓

普通話✕ 國語✕ 胡語✕ 北話✓
大陸✕ 內地✕ 中國✓
中國人✕ 中華民族✕ 漢人✓
中文✕ 北文✓

小三✕ 二奶✓
富二代✕ 二世祖✓
大媽✕ 師奶✓
吃貨✕ 為食✓

Guangzhou✕ Canton✓
Beijing✕ Peking✓
Shenzhen✕ Po'on✓ Shum Chun✓
Nanjing✕ Nanking✓
Taiwan✕ Formosa✓

利申：拋磚引玉

尷尬六個月 嘻嘻